美國國會: 香港警察濫暴兼涉嫌性侵示威者, 應設立「獨立調查委員會」. 反對「緊急法」

美國國會旗下的中國委員會:

反對「緊急法」. 香港警察濫暴兼涉嫌性侵示威者, 應設立「獨立調查委員會」.

《香港人權及民主法案》睇怕罰埋黑警

push

我無野講

Push

到時全香港人開香檳

01同志早晨
以黃制黃進行成點？

屌你老母

專登拎出黎講

香港事務係中國內政
不容外國說三道四

禁止黑警入美國友邦國家

Retweet !!!

「緊急法」肯定侵犯左美國既《香港人權及民主法案》

立法官員

過左先j

唔比入境美國就梗架喇
凍結埋黑警係美國資產

99%會過到

如果人權法 罰埋班仆街黑警

以後美國做咩我都支持

議會實過
係驚唔夠壓倒性多數
侵侵有權擋住

保皇狗打手：美國反對緊急法？
即係反對攬炒
美國賣港！！

同黑警有關係既人, 都唔可以俾佢地入境美國呀!!!

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

到時日本英國美國等盟國制裁埋政權走狗
黑警就可以永遠共享大灣區榮耀

831

睇黎除左人權法仲會有更加多行動

無人格的毒男=香港01
無人格的毒男，你呢條超級散水/中計/民意/失焦撚同我入黎

任何名人都會畀佢team人攞嚟當愛因斯坦.jpg咁serve佢嗰日想推嘅agenda
大家永遠都要保持獨立思考

內有下載link:

班農讚揚香港的自由鬥士，正式呼籲提名香港的自由鬥士獲得諾貝爾和平獎。我在此感謝白宮聯署的每一位義人。
十萬簽名的目標已經達到了。感謝各位幫忙。多簽名當然沒問題。
Please Sign:

the long road to liberation:

推

啦啦聲啦大佬

無人格的毒男=香港01
又吹風獨立調查委員會可以解決所有問題

性侵哩單好新
英文主流報紙都唔多coverage(我自己唔覺有）
相信同佢哋過去督灰有關

已知起碼有兩隻大狗中左招

我諗我地嘅戰線要轉一轉，主力國際級，強力要求美國對香港通過人道制裁，黑警濫捕，取消對香港特別關稅，一定要取消關稅，攪炒攪炒
勇武派停一停，諗一諗，真係唔想再有手足受傷被捕
仆街中共向錢看，就跟佢攪炒，我唔信今次之後，香港可以重新起飛

阿蛇表示擔心

67年港英實施緊急法令
美國係支持
但今日係反對

哈哈，葉劉仲話唔過，過撚硬呀

果10位將會去國慶酒會既克警

係要制裁
好似制裁伊朗咁
幫佢嘅銀行同屬犯罪

無錯

好快就會連細既都中招，聽聞有狗想移聞美國

罰哂3萬黑警 全部一入美國就拉佢影響美國國家安全
你唔好以為唔去美國就無事
美國同全球咁多國家共享情報
你去親是但一個民主國家 一係就唔俾入境 一係就照拉

我信美國既情報科

美國一定check到

DLLM

01同志 工作進行如何？ 瓦解了五大訴求了嗎？

你拎美國visa果陣無得呃

法案暫時只針對官員個人, 不包括其家人

其他國家會跟美國同樣立法

外幣戶口唔俾開
唯有拎現金去換美金啦

sir! this way sir!

我係要國際法庭呀

美國開始限制高科技入口香港，制裁已經開始，同中共白色恐怖一樣同部升級

講到尾都係中共蝕底

藍衫難d
但白衫真係話咁易中

其實依家都同大陸冇分別 隨時可以取消關係法 d 狗可以隨時捉人 集會又屈非法集結 被打俾狗屈打架 酷刑市民 嘔打性侵示威者

如果可以拉埋英澳加就好
淨係美國制裁 對班狗影響好細

睇下先啦

美國人權法 好似會建議盟國加入制裁相關人士

咁侵侵都一定會支持metoo啦
連美國政壇都大和解

美國國會 講到明黑警性侵示威者

佢只係曲線

唔駛屌佢

侵侵想慢火煮支那
好明顯地 支那終究都係要跪
（只係佢認唔認嘅問題）
而呢條法案擺明就係要令支那無面
係嚴重干涉我國內政
侵侵一推 就要轉打法
推唔推嘅關鍵位就要睇佢制華戰略有冇plan b

Evoking the Emergency Regulations Ordinance or taking steps toward martial law in #HongKong is the wrong way to resolve the situation.

不能只有我看見

2/3就可以否決總統嘅否決
兩黨聯手好難唔過2/3

ASAP PLZ
唔好再拖喇

岩, 以前唔識伊朗制裁係咩一回事, 以為一個美國無咩大不了。

但知道原來有"共犯論", 協助都係幫凶一種之後就明白美國制裁=世界制裁

11月前就會通過

CMCC知道就好睇

如果過三分二就一定要簽！

之前又話十月

絕對要!!!全部留係大灣區共榮華

11月前 = 10月

當女示威者被拉入狗屋時， 會剝光豬搜索她

運毒咩？ 將把刀藏係下體準備襲擊他人？ 女仔喎？ 係唔係三合會先？ 係唔係有案底先？ 係唔係隨便到可以拉個女既入去就玩剝光豬？

之前楂武器在場會被拉， 之後楂雷射筆都被拉， 跟住連街坊都被拉.......

一個讀緊master 既女仔， 連自己既尊嚴都放下都要去講番件事俾大家。

受傷的人很多，有內傷， 心理創傷， 全都是777 和她的親密拍檔做成的。

但大家也有小心， 777 會佈一個更大既局去對付大家。越來越多公安。 公安局長南下深圳親自指揮。 裝甲車.....

天堂的路封了， 地獄熊熊烈火的大門為她的隊伍和家人開了並準備了預留了 7的70次方 那麼多的位等待著她們。 地獄那邊也要做一個明日大愚才能容得下這麼多滿手沾了鮮血的邪惡團隊及家人。
😑

d 黑警有撚資產係美國咩

可否比住人道救援先....

中國委員會

要罰就罰哂全部#chinazi
咁班狗當然要係1st pri

高層好可能會有

（美國人權法 好似亦會建議盟國加入制裁相關人士）

除咗資產仲可以限制入境

邊兩隻?兩件鬼佬?

要做到針對埋黑狗
鎖哂佢銀行D錢
佢到時先識驚

冇記錯好似響美國有業務既外國銀行都要跟制裁令

獨立調查委員會應有美國國會議員方夠公正

軍事法庭咁!??!?!??!?!!

睇錯
原來係戒嚴...

如果美國制裁的話會唔會連銀行都無得用？因為要遵守美國法規？

（借轉）

黑警點解要死全家? 點解禍必及妻兒?

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

SOURCE?

柒婆好似完全唔撚驚咁

如果唔立法 佢會被軟禁或被自殺
如果立法 佢會被制裁
為左保命 佢仍然係會寧願揀立法喎

支持永續美元本位

希望
要佢地無得岀去旅遊

制裁埋班黑警好無

派軍隊黎啦

sanction 警察
到時現金出糧
用大陸裝置啦

咪係
之前果個美領比人抄係因為收風不力

美國國會要9月9日至開會，全港黑騎士要頂到10月。

絕對要啦...沒有一個是無辜

agree

大家要盡力搜集黑警罪證, sens list俾美國

美帝ready

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

會幫推

美國佬做法：
佢自己check到，就唔會即刻做野，留返他日用黎做籌碼
你直接舉報，就會即刻拉人封艇

睇大家想玩現眼報定睇收尾個幾年

可以做到唔俾用國際結算系統
但美國自己都好傷同失去伙伴既信任

罰晒整個警察團隊
紀律部隊要齊上齊落

外國係指中國嗎? 屌你老母五毛狗

2隻高級狗 一早入左名單啦

你甘留意我做咩？😑

有份開記招個幾隻白衫狗都要啦

真的不容外國說三道四，所以外國直接行動，講都費事，最多温馨提醒下

都係蘆葦聰同鄧鄉黑先?

應該無走雞

啲話美國唔熟悉香港形勢既人真係好好笑，白宮所有主要制定政策官員清一色係對華專家，連中共內部派系鬥爭都好了解

今日較早仲有人話美國國會已停止為港發聲

之後,美國國會就用行動反駁,仲反對埋「緊急法」與戒嚴

會。所有有美元業務的銀行都唔會做制裁清單人士的生意。

p.s: 我也在想，點樣可以用外國，特別係美國的影響力去幫國泰。

國泰真係俾支那用禁飛領空揸住春袋，冇得唔跪。

收到風香港近日移民潮中職位頭三位當中有黑警，美國吹雞隨時黑警連民都無得移

必須 仲要比香港人清算

侵已經講咗考慮動用法案強制禁止美國公司同中國做生意，到時樹皮都未必有得食

美國兩黨大方向都係越反中共越有市場，呢個國策唔會因爲侵連任與否改變

怕會過條冇咩力既法案......

up

如果有狗進入美國領土嘅話，立即送去關塔那摩灣基地隔離

sir this way

推！

復會未呀 頂唔撚緊啦

單係所有同美國有業務來往既銀行都唔俾同黑警有生意都夠啦。
所有信用卡即停
所有loan即call
班黑警賺埋都唔夠還

畀黑人輪大米

旅遊都算
要佢地銀行資產收皮
凡係有美國業務既銀行都中
迫佢地轉哂支那銀行先

最大問題係可能美國盟友會跟,即係日本台灣南韓英國歐洲
即係唔准用美金交易一樣,係連坐法

講真到目前為止幫我地出得最多聲 做得最多係美帝 香港人唔介意做你抗衡中共隻棋

出RMB爽撚死佢地

7婆還掂都死路一條,佢想攬住全香港一齊攬炒

俾燒山燈完好難講

me too做到野

燒山重大時候會無登力

佢當年一做話林鄭會做特首

仲有篤灰班人

現階段除左美帝已經冇任何力量震攝到中共

除非家人幫手洗錢…？

想去美國果D多數係高級狗啦
有錢多又點
死番去大灣區做支那人啦
不過

曾譽為香港人花園的中山星晨花園，20年前開售時吸引近5,000名港人，包括逾千名公務員及警員置業，作為渡假別墅及退休的安樂窩。時至今日，星晨標榜的港式管理去蕪存菁，保安員變監管業主的「公安」，業主要普選業主委員會被物業管理公司阻撓，甚至有業主被保安握頸等武力施襲，屋苑每年2,000萬管理費更加去向不明。一班以退休警員為首的港人業主向鎮政府申訴求助，反被官員駡口臭，追查下才發現物管公司三年前易手，鎮政府是星晨花園物管公司的股東及董事，星晨業主慨嘆國家要維穩，國內生活最不穩。

物管質素日差，上屆業委會主席張Sir被眾業主推舉籌辦普選今屆業委會。這名歷任香港警察隊員佐級協會港島區共17屆主席的張Sir，2月晚被物管經理指駡威嚇，「姓艾總經連同副經理衝入我花園，大力敲打門，又拳頭又手指對正我塊面，兇神惡殺指責我仲咩插手搞業委會選舉，叫我小心啲。」張Sir與業委會另一名委員，退休高級探員業主鄭Sir，上訪星晨花園管轄區的中山港口鎮各政府部門，官員態度同樣惡劣：「維穩辦嘅蘇官員話呢度係國內唔係香港，話我無實際受傷，叫我哋搵足夠證據先。」鄭Sir不憤他們申訴不獲正視，質疑官商勾結，被負責房屋的住建局官員破口大駡：「你口臭。」

禁止黑警、建制派、777政府官員入所有民主國家。

[size=6]禁驚嫂入日本!［/size=6]

持綠卡土共人士 list 入FBI watchlist

安倍同trump咁friend

移民蛇梁劍凱

無涉嫌

拉登唔用手機都知佢係邊
你班黑警唔係用GOOGLE就係APPLE想查你係邊到同係邊個容咩易呀

希望會制裁班死黑警
sir this way

全球制

但人權法好似變左10月先傾

9月公聽會
10月通過

手動

其他國家會跟美國

美國最毒嗰招係唔俾你用美金交易

耿爽再次發言：中國內政不容外國勢力介入

Freeze 晒佢地係銀行既錢

有冇諗過支那銀行都有美國業務
簡單d講，連支那銀行都唔做佢班仆街生意

大大個美國領事喺度 呢啲野唔駛泛民督都知啦

話春雞：不容許你再對中國內政説三道四

真想知有無簡易報吋程序，方便篤9藍屍親朋戚友，至少等佢哋連美國簽證都申請唔到

一定要啦

唔包全隊起碼都要包所有出勤過嘅黑警啦

721

美國呢粒核彈一定要放
你班仆街搵幾多錢都冇用

等睇警犬及家屬去唔到日本歐洲美國旅行工幹
返去飲喜茶啦仆街

信用咭，美元結算投資，例如保險，同美國有生意來往既公司銀行都係同你講收皮。唔使你有資產喺美國架。

制裁埋黑警返大灣區啦大陸狗

快啲派隊美軍嚟坐陣啦

美國真係做野 我願意捐一萬港元比美帝

200萬人都捐一萬

721
811

01打手

唔知會唔會一黎就開大絕
美國佬好識玩政治
如果你一開波就封哂艇 班黑警入左絕路你估會發生咩事

點可以唔罰朝廷鷹犬

一定唔會一來就大絕，你估個個林鄭咩。

你有咩證據話我係01打手?

同埋， 我以後都唔會再係連登貼疑似鼓吹“暫停勇武”既post， 好似陳雲同倪匡話“暫停勇武” 既posts都唔會再貼，得未?

（無錯， 我最近係現實俾發夢義士狂屌。以後都唔會立亂講）

2/3過！！！
反共係共識
爭在條款細節有幾/有無加辣

有咁撚惡？

你快啲制裁左為首幾名高官及警隊先

制裁先有用，係度講邊有理

國際性過街老鼠

831 變陣
百萬人去禮賓府

你想過到，麻煩你先用呢筆錢去買美國旗，買到幾枝就幾枝，分俾前線遊行人仕用。

我以美國人身分話你知，揮美國旗唱美國歌有用過你地叫n次五大數求缺一不可同光復香港時代革命

一定要 最好聯同歐洲日本

有機會

法案話會建議盟國咁做

嘩屌，係就好，真係好撚開心好撚興奮

美國就唔輪到佢哋諗㗎喇，去美國冒險樂園玩推銀機過日算數啦

唔怕
佢地仲有崑人銀行架嘛

國防部？
國務院？
駐港領事？

steam ps4 netflix

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

愈嚟愈離譜既記者會
麻煩記者朋友唔好再比佢地狗up喇
係時候要睇睇我幾篇文

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

黎啦黎啦